如果最完美嘅男人係張國榮，咁最完美嘅女人係邊個？

有冇人答到我

朱茵？

唔識唱歌同太黑

梗係話係自己條女,否則會出事.

唔該你唔好咁好笑啦

IU

梅豔芳

我揀紅姑

雖然幾好
如果香港黎計呢

a self conscious lesbian

去左做雞
但哥哥只愛唐唐

林奠

貼我女神出黎先

樣衰

Me
Michele monique reis

邱淑貞

都係張國榮

呢個真!!!!!

臭G

女人好難,一老就走樣

who.jpg

柯德莉夏萍

咁最巔峰既時間都有掛

香港計

仆街啦

鍾楚紅

老左去做雞

梅豔芳？

我揀林嘉欣

林青霞 以前真係好靚

好感動有人講林嘉欣

又靚仔

屎忽下巴好礙眼

戲太屎

男人四十好正喎

都係麻麻地 唔夠完美

暫時最滿意答案係張國榮

翁美玲

講完張國榮竟然冇人講梅艷芳

上面咪有人講囉

都話個樣唔掂

香港未諗到，
淨係諗到日本嘅坂井泉水

可惜為錢同個核突佬一齊

不要歪國人

吳若希

狗也不屌

Ali

幾好，但個樣太似狐狸精

我老婆

winto

如果你老婆係完美就唔會同你結婚

鮑起靜

好似幾堅，好撚慘

jessica alba

唔係個個都係棋靈王

最完美既女人都係張國榮扮

據我所知 好多50,60後都J過無數次

吹大左

個樣有d怪

笑緊嘅林嘉欣

朱千雪

藍潔瑛

gmail

ivanka trump?

郭藹明

太腫脹啦

呢個都very good

李麗珍(珍妹)

鄧麗君

排名分先後:
張國榮
郭靄明
翁美玲
邱淑貞

rion

梅姐樣唔掂?
第一次睇胭脂扣心諗點解有女人可以咁正

梅姐

岩岩先煲完佢地兩個啲歌

過左去既野係最美既

尊龍

真係唔掂

唔係唔好，但樣來講差哥哥一班

梅艷芳

葉蒨文

藍潔瑛。以前好靚

一定係未亡人

癲左

泉水姐姐

劉亦菲

撐驚不了

梅姐
夕陽之歌

林青霞？

波多野

梅姐

林嘉欣+1

點解會冇人講葉德嫻

最完美gay佬？

對我嚟講係梅姐

小妹

馬啼露

gay佬唔係男人?
最完美嘅男人點解唔可以係gay佬

屌你老母

你追過但追唔到果個

林鄭完美攬炒

未比人搞到癲之前 好正

靚

張曼玉

有先得架屌你

王菲

冇人講牙鄧？
少女時好正
姐姐時有韻味

入黎就係想睇下有冇人講林嘉欣

一定係梅姐啦
無論係氣質才華都一流

好靚

程蝶衣

蠢女人

梅姐
因為上左神枱

周慧敏

聖母瑪利亞

how about 張柏芝

鄧麗君可以講係最完美

我都想講
仲要係處

巴打你俾條囡搶咗個acc用？

身材仲要超好

香港？

梅豔芳啦

周慧敏？

後生嘅戚美珍好可愛，好識同人溝通

正解

梅姐靠氣質同性格
你地咁膚淺 睇樣

講緊最完美吖嘛
有位被人入 就要Out啦

Jennifer aniston

因為完美男人要冇位俾人入(你講)
gay佬就即係有位俾以仇gay為多既連登仔入，要out

M. Butterfly

兒登仔最鍾意

你口味獨特都算啦唔好放低粒膠啦好嘛

Dodo姐

花樣年華嘅張曼玉

一定唔係在生嘅。

難聽啲講句，
未死點會上到神檯…

粗口難舌
仲要影過淫照

有啲污點先完美 不過個污點係咪好大好黑就見人見智

cat girl

碌到呢到終於有人講

樓豬bam左咁多個
不如拎翻個出嚟講

有冇人g持毛毛

鄭欣宜

岺麗香

家驅？？

問緊最完美嘅女人

後生既張敏

陳松齡

點解冇朱茵

梅姐

如夢如幻月 若即若離花

戴安娜王妃

方晧玟 何韻詩 葉德嫻

完

一諗就諗到呢個

係連登所有女人都係雞係公廁

黑唔係問題
嫁隻奶共狗先係

舒淇

蒙羅麗莎 只是一幅畫
如何艷壓天下

紅姑 都係雞嘅話 , 呢個世界冇女人唔係雞.

周子瑜
同埋張國榮甩甩地頭髮，邊忽完美

李若彤

maggie cheung

好彩哥哥走左
如果佢係藍絲

最完美的韓國雞

贊成

林青霞

張國榮都算係男人？

雞

zard真係好能正
個樣又有氣質 唱歌又好聽

王祖賢

有村架純

冼迪琦

佢搞到我好想食四方啫喱

食煙喎
連登仔咁憎人食

好想同食完煙嘅哥哥打車輪

黎姿？

可惜又係嫁個核突佬

黎姿

大陸雞不值一提，仲要性格閪

連登標準 講啲老嘢 最好上咗神台加死撚埋就最好

林夕當年上志雲節目特登講到明王菲係條無情無義既臭閪
重要係共產黨員

周璇
蔡文姬

紅姑 羅霖 伍姑娘 吴滸芳 四太

我啱啱想咁講！

陳玉蓮 （永遠嘅小龍女）

關詠荷

王靖雯

黎姿嫁核突佬都係為左佢細佬

林鄭月娥

林鄭

係笑緊既林嘉欣呀

第一時間諗起Diana

羅蘭姐

Share account喎 ching

蘇麗珍

死gay佬都話完美

天海祐希

陳慧琳

Dodo

又係你

大熱既張國榮

曾華倩 or 陳玉蓮

肥苟無人講？

堅持係梅姐！
咁多人講你唔理？

肥苟除左混血混得靚, 拎住好DNA之外重有乜勁?

佢未同万刀甲分手嗰陣真係好肉酸
好老
好想扮靚
衣家舒服好多

呢隻臭雞個名係呢個post出現我都覺得玷污左個post

留名睇下面有護主犬定佢本人account話佢賣相收入都多過連登仔乜乜乜

好想比佢罰留堂

梅姐靚到爆
係啲自卑嘅男人先會覺得唔靚

阿嬌

利申:明眼人

屌你老母真係當人未睇過，讚王菲就有，你講嘅嘢一句都冇講過，咁樣老屈人咁賤嘅你個人！

紅姑

蝶依

點解冇李佳芯

只有梅艷芳可以同張國榮比較

惠英紅

同佢老豆一齊死撚開啦

我覺得梅姐係靚，但未去到最靚，但佢靚得黎有氣質，會好吸引人望佢個樣

D自卑男人望到自慚形穢
咪話人唔靚

I’m very thanks them

鄭敬基

完全係依家韓系look

B餐

坂井泉水 人稱姐姐

熟

高學歷，外國護照，有身材，性格

梅姐 無人能及

因為男人同gay佬比人感覺係一個可以比人安全感一個係懦弱
點撚算得上係個男人
有jer就係咁女人變左性都係男人la

林志玲

外貌、談吐、學歷都好好

林嘉欣個躉好巨......

呢個都好好 但要香港

香港台灣同氣連枝啦
不要分那麼細

14歲既張柏芝

Big ass先好屌

一定係佢

張國榮老母

777

一定係麻友啦

完美到痴撚線

靚唔靚好主觀㗎喎
關自卑撚事咩

g

影過淫照又點? 佢唔影我地邊有得睇?

佢哋咁frd 係咪拍過拖？

NO
佢地好好朋友就真

1）你識話主觀
咁多人講梅姐
你一句話人樣衰ban咗？

2）你D自卑男人
見女人強勢D就唔like𠺢啦

果D自卑男人
係用無限理由踩低其他人先生存到

佢哋話過40歳結婚

夠有其他人梅姐樣衰啦
咁真係唔靚吖嘛

你呢啲女權閪真係麻撚煩
我鍾意拍強姦個張慧儀，方中信就正啦
又要打JJ

林嘉欣係金馬獎史上首位獲得最佳女主角、最佳女配角與最佳新演員獎三項演技獎的大滿貫演員

你話林嘉欣戲屎？
你不如話自己無睇過戲
或者直接盲？

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我睇<我要做model>覺得佢戲屎
睇到有d尷尬

自己唔鍾意就話人雞
紅姑係雞你就屎都不如

你自己照鏡伸尷尬啦

會靚爆鏡sor

阿蛆

係丫
驚嚇到鏡都爆
鏡都唔想照你
慘（我講塊鏡）

你連提leslie都無資格

張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮張國榮

我冇資格唔通你有資格呀

哈哈哈
連拍拖9年嘅男友都唔要你
靚？
邊度靚？

原來智力有問題

你個人妖自己慢慢玩
無人鍾意你

我唉豬好多人follow
你肯定無人follow啦
Skr

我IG 有3426 followers
＆ U？
仲有
已經話唔想同你講
你好寂寞好凍咩？

我有2萬幾個 🤙🏻🤙🏻
牛不牛逼

中森明菜
唉……

哦
講大話記得截圖
仲有我第三次同你講啦
我唔想同你講嘢啊
唔好纏住晒啦死人妖

咁你又係咁講-.-

一早話唔講
係你死纏住我
唔該你唔好再回覆喺度推post

完美係齋講樣貌定加埋其影響力？請大家清楚先舉例！

我會揀衛詩雅

郭藹明？

果條撚屌弱智嫁
真人應該好撚樣衰

唔出聲ok
一出聲成個八婆格出哂嚟

李英爱，山口百惠，吉永小百合，律原小卷，湯唯！

Stephy

點解咁特別
衛詩雅本人？

夜晚既張國榮

作得出18嘅人走咗去奶共....
唉....

西門结衣！

Deanie姐，葉德嫻

人生贏家

最完美一定係Irene
第一仙

本身對佢冇好感
係睇過佢衛食攻略 發覺佢啲性格同說話方法好正

我都想講

GEM

佢對工作人員態度好L差

純天然氣質真係同而家啲微整雞無得比

魯芬

最完美既基佬張國榮

王敏奕

黃于喬

gay都完美

白石麻衣

叫食屎攻略算喇
食埋d垃圾都話好食

好想比淫u西面同假鳩後入

巴打求生欲都好強下喎

黃夏蕙，香港人乾媽

後生真係好撚正，又靚又甜

我都諗到佢

如果最完美嘅男人係gay 佬，咁人類好快會絕種

唔好9講啦 好多人都知iu對工作人員好好
爭取加人工 又送車俾經理人

林青霞

我個fd親戚之前拍過佢
唔識就唔好9up啦

個frd個親戚

呢個真
好撚正

當年徐克心目中既聶小倩

一定係葉德嫻

第一張

仆街好撚靚仔

石原里美

本身霸王別姬係佢做

鍾麗堤

Princess Diana?

緊係張曼玉啦！屌你

點解會咁靚仔

邱淑貞 or香港女兒(港女) 梅艷芳， 我諗同張國榮齊名嘅只有 梅艷芳